我夠膽講，當你好鍾意一個女仔，你係唔會咁易對佢有性慾

利申：好愛我女朋友

yes 唔會j女神

係會想同佢做任何野,
唔止扑野

扑野是包括在內的

巴打玩開純愛咁撚高深

因為你連幻想嘅機會都冇，係0機會呀，醒下啦

成班連登毒撚
食唔到既提子係酸既

從握手到擁抱到車到奶到做愛，成個過程好似流水線一樣，醒下喇毒撚

依樣真，訓同一張床旗都無扯，靜係攬住佢，好享受果晚既5個鐘 好可惜都係做唔到男女朋友

本身想負皮，但諗返起以前有個女仔我有得扑都唔上，淨係諗住點珍惜佢